有冇人覺得自己開啲post其實都幾好笑..?

次次睇返都笑能到撲街..😂😂

btw不推文🙏

拉

係
每次一路開一路笑到撲街

on99

感謝提供笑話一則

我拉Yu Qi Di Di

唔撚和解了

講笑==

次次睇番都咸死了

我d post幾好笑

收聲啦死賓妹

你個人都幾好笑...

yes

你係幾幽默嘅...

你都好好笑

系
禾刀系甘話

想吊u屎忽

對..

笑9我?